隔一年再讀書有冇學生資助？

今年hd grad再做一年野
之後先去讀返書
假設條件符合,仲有冇得拎學生資助？

要睇番你讀果樣野
Ft?pt?通常學資處有得check你屬於邊一種資助

你隔一年之後讀翻書咁係咪學生？